「老積樣」有冇人個樣成熟到生活上帶黎困擾？

20尾，俾人話似30中
如果新識朋友，同年紀個班會玩唔埋，因為個個以為我大過佢地

至少職場上唔會有影響
利申 同你調返轉

24歲 比人話似27,28歲

童顏先好

24-28 睇落其實可以冇咩分別

廿中 話似三十有幾
其實兩睇 成熟d 做野上有幫助

男仔角度 女仔應該冇著數

唉 我咁樣算唔算老積

我男 升職加辛的確比同年紀嘅快

十七歲個時去剪頭髮

髮型師。 我

:係邊返工呀

：仲讀緊書呀

:哦，邊間大學呀？就畢業啦？

: 吓，我中六咋

沉靜左三秒 ： 唔緊要既年輕人，仲後生，有機會好好珍惜

: 屌 我十七歲咋喎

：吓，你講笑下化

：我俾身分證你睇，我真係十七歲你係咪唔收錢

： 咁又唔洗....（沉靜十秒)

:你係咪細個係大陸落黎個d 呀...

：屌 香港出世

： 咁你個樣真係...真係比較成熟

3x歲, 比人話似廿中...

呢位巴打你除眼鏡個樣童顏好多

唔好起我底please

仲捉唔到你？？ 上次評樣post見到你

巴打咁你宜家幾歲 情況有冇改善到

3頭定尾先

32

後生樣都唔好過
成日比人當細路仔

今年24 成日比人問中學畢業未
我只係想有同年齡相對既外表

比人當fresh grad呀

我17歲嗰年 俾樓下新嚟嘅看更問我 係咪今年u grad

借刀

20，比人話30

唔係一個半個，係識親都以為我30

20，俾人講似30

學生，但係個樣唔似
開頭返學校唔識課室d路，俾人問係唔係訪客
次次都俾人問好耐，以為我做緊野。。
又俾人check八達通